美股認真討論區XIII

繼續討論

美股有用資料區

ETF 資料庫

綠角財經筆記

Zero hedge

財經新聞

技術分析系統

即時報價

3x

IG黑期

美股簡介
credit:硬膠胸奴

強勢股就好似大波妹／巨乳美女，好獨凸！離遠都可以睇到

強勢股可以用好多唔同既策略搵出來！
但係講點樣搵出來之前，首先要問點解要買強勢股？
好撚簡單，你想唔想同大波妹做愛？同大波妹做愛，可以令你好開心！
同樣買到強勢股，享受強勁既升浪，賺錢都可以好撚開心！

係美國市場，強勢股（即係買入股價動力較強既股票策略係大幅outperform標普）
MTUM係追動力既指數基金，係近3年既表現都係大幅outperform標普！所以可想而知，買美股就係要追動力

點樣可以搵到強勢股？
有好多書都有講 例如：William O Neil CANSLIM model

又例如:inter market analysis 作者：John J Murphy

又例如：多空操作書 既作者：Stan Weinstein

Dual momentum strategy

btw,美股隊長串柒柒，但本書的確寫得好好！可以先睇美股隊長本書，之後再去睇番上面既書來學習

所有美國既交易員同技術分析師都指出買強勢股係好既策略

講咁撚多都沒用，巴打如果有咩股票想問，我會用上面個幾本書所學到既皮毛野來幫大家決定，巴打問既股票係唔係強勢股！？

至於點解我咁撚得閒開post,屌你廢青，梗係得閒!
我唔係證監持牌既人士，所以我唔能夠俾咩意見，不過同天晴巴打一樣想同大家一齊討論強勢股！

即管問！

但係問之前，想分享一個大市策略！
就係當指數收市價跌穿200天線，就要全面對沖／沽出投資組合中所有持股！
因為當指數大力穿200天線，已經係反映跌浪既開始！Smart Money係200天之被突破之前，已經走貨！

Q&A
Q.1美股邊到開户口？
富x牛x,Interacxxxx Brxxxxx,TD amertixxxxx, Charlxx Sxxxxx

Q.2美股幾時見頂？
唔撚知

Q.3點樣搵出美國既增長股？

investors business dairy
market watch
seeking alpha
頭兩個都係收費既服務

Q.4美股係唔係同香港一樣一手手買賣架？
唔係，美股係一股一股，所以即使你户口好少錢，都可以買賣到股票！一千美元既户口都可以買到美股

Q.5如果想炒衍生工具-期權應該睇咩書?

基本入門

睇哂4本書

睇埋佢

Q.6美股有用既資源網站？

investors business dairy
market watch
seeking alpha

Q.7應唔應該用價值投資法搵股票？
In the long run,we are all dead!~

Q.8新手有沒咩平台可以paper trade?
入面有virtual trading tool

Q.9新手一開始應該炒咩工具？
ETF>個股>期權

Q.10一個組合應該買幾多股票？
請睇上面既書

Q.11邊到有睇J圖？
屌你老味，自己上網搵啦，google都唔做

Q.12 有咩好既股票推介？
睇完d書，自己已經可以搵到！

Q.13美股既策略可唔可以用番係港股到？
三隻字，死撚緊！一定會不停摸頂！

Q.14 巴打點解你咁有興趣炒賣？
因為想29歲之前退休，但我首先要有工，有本先可以炒賣到

Q.15點樣先可以幫助學習炒美股？
睇書＝＞學策略，之後paper trade ，paper trade成積好，開始用真錢，小本炒賺錢，真係賺錢就加大d個本

Q.16如果長線想月供ETF投資，應該睇咩書學習？
待續

Q.17大家通常喺邊度睇個股新聞？
Market watch

Q.18通常係邊用港幣兌美金落證劵户口？
最抵就入港幣落IB再用市價換美金,其他方法點都係貴,自己google

最後，如果有巴打有咩唔明，可以係到討論.如果有工介紹，可以pm我(硬膠胸奴)或者留comment

已開IB

已開HSBC payee for IB (wired deposit)

但第一次 online wired deposit 唔識做(驚填錯表格 ）。

巴打指點一下？ib果邊有提供資料 照copy就得
bank information name

sending institute

邊個打邊個？
簡單嚟講有兩個step，首先要通知IB你會入錢俾佢，然後用網銀過俾佢

1 IB side
a. login account management
b. funding > fund transfer
c. transaction type > deposit; currency > HKD; method > wire; amount > [金額]
d. sending institution > 銀行全名; SWIFT > 上網查或者問番銀行; account no > 你用嚟轉帳既戶口; bank information > 改個你記得既名

2. Bank side
a. 用特快轉帳 (CHATS)
b. 入番IB俾你個戶口no
c. 收款人訊息 > 入你IB個戶口no

已開IB

已開HSBC payee for IB (wired deposit)

但第一次 online wired deposit 唔識做(驚填錯表格 ）。

巴打指點一下？ib果邊有提供資料 照copy就得
bank information name

sending institute

邊個打邊個？
簡單嚟講有兩個step，首先要通知IB你會入錢俾佢，然後用網銀過俾佢

1 IB side
a. login account management
b. funding > fund transfer
c. transaction type > deposit; currency > HKD; method > wire; amount > [金額]
d. sending institution > 銀行全名; SWIFT > 上網查或者問番銀行; account no > 你用嚟轉帳既戶口; bank information > 改個你記得既名

2. Bank side
a. 用特快轉帳 (CHATS)
b. 入番IB俾你個戶口no
c. 收款人訊息 > 入你IB個戶口no

美股買賣Checklist
CANSLIM既模型
只要合以下既原則就可以買

1. 睇下該股票有沒強既季度和年度既營業額增長和 季度和年度既盈利增長？
幾個季度的sales growth and EPS growth rate都有上升
年度盈利增長超過二成，年度營業額增長要有上升趨勢

2.有沒咩新既轉好既因素？
新產品，新服務能夠帶來巨大改變的產品服務，例如：FB社交媒體帶來對媒髒既改變就係新既利好因素!

距離52周新高+within15%

3.Supply唔係太重要？
最低既準則，日成交量要超過70萬股到

4.強勢股或弱勢股？
用 相對強度線去判斷

5.機構投資者？
不太重要.可以睇美國證監會EDGAR網站入面有個叫13F表格
可以睇到

6.版塊既輪動？
睇下該股既版塊係唔係improving 或者係leading個到
既收費服務

工業和Health Care強勢
金融改善中，其他版塊弱勢

7.市場走勢？
市場走勢：向上，受壓，調整
向上：可以買貨！
受壓：注意個股有沒進入止損位／止賺位，停止買進股票
調整：沽出持股獲利. 如果唔想沽出股票獲利，可以用期權進行對沖

最簡單既法則：周線圖決定上升走勢／下跌走勢＝指數收市價跌穿30周線，日線圖指數收市價跌穿200日線，就假設已經進入下跌走勢，就要沽貨！e個既法則都有缺點！～通常個市已經跌左好多，係跌勢既三分之一

市場走勢最難去決定，所以大家用可以用自己既方法去判定

AAPL終於腳軟

唔留低幾條腳毛喺到都唔得

Amzn

btw, 想問下有無啲portfolio rebalancing嘅資料可以睇下？
利申 IB好似有類似嘅function但唔識用

唔係升緊？

太開心

終於等到

間接買左
QQQ上呀

終於等到今日

各位準備好爆升未

早兩日弱到死嘅MOMO 同AMD食錯左啲咩

經常陽痿...好鐘意玩燈制...

老美都爆點解港女夜期弱到賴屎

今朝想買gilead
Research都print埋
依家已經79

留意AAOI

又跌

升市大家就咁開心
有冇關心下胸巴d vix幾傷

法拉利入咗油未

呢單全年捉得最準
琴日買

AMZN 終於生性少少。

老美尋晚咁叻既

請問，有冇人知收市前個 deep V 係咩事？

都係輸3成
就睇下你地輸定我大賺

一鍵留名

自行承擔風險

要等開戰

sp左uvxy+lc gld
可以話同船

科技股做乜事

前日金仔玩野無入到

金仔d duration risk=1 day

算啦，我都因技術問題冇入到XIV，記住賺錢機會成日有，唔好打亂陣腳非理性高追，今次miss咗就等下次機會，總有嘅！

升市有冇好追
唔覺唔覺守左成個月

依輪升市已經升左35%
建倉既一早建好

買左aapl 既好似原地踏步左半個月

Ea mnst 52w high

Btw. EA真係好強勢。呢輪個市牛皮都照升

等位入要有耐性、守要有耐性、Hold貨要有耐性
portfo 入面金融保險最弱雞
FB 最生性

無錢入AMZN

無錯 我專係sector最弱雞個陣入靚股
Appl@142
Mfc@17.56

AAPL, 14X 個整固靚到呢
我有MET，近排好弱雞

金融股買定岩架啦 加息長線對佢地點都有利
依家唔買唔通等到頂先買

Is the sloppiness of yield curve
Not the absolute level of interest rate

我個VIX call 只係微虧8% VIX futures 沒咩點跌，
如果係金融既concept ，我就一定入PayPal 大家成日笑我答，你地咪L入at

其實我一路以來都冇笑過你喎
係你前日笑我先, 我先笑返你一下
bye

唯有係咁諗
但每次靜候都要隔幾個月甚至半年先有加息消息

50 ok?

amzn是咪俾人告

告咩？

你講眼鏡定歐洲要抽佢税
前者可以不理

今日會唔會股joy

AAPL買入價同你一樣
諗住止賺

[/quote]

係咪出方向了

胸巴講嘢好認真，一定唔會笑你，甚至想你分析多啲

吐嘈點係有嘅，大家都有唔同嘅策略同倉位，避免要人一定要接受你嘅諗法

其實佢都係講事實
如果形勢變左都只好話佢冇運

jay你個死人頭

巴郡準備挑戰歷史新高

agree!我覺得我比較弱既點係CANSLIM 既N，因為N即係一d 新既有利因素，新產品，新服務，價格創新高
N係最qualitative既野

其實我仲寫緊史溫本書既一d重要既concept，
其實用史溫個方法都幾好 資產價格階段分析，與大市比較的相對強度，版塊相對表現，版塊相對強度

PYPL都創左新高，真係好強勢
SQ反而就回得好勁，PYPL vs SQ,我會訓身PYPL

果然係胸奴

屌你搭緊地鐵

N好難睇，因為每個人知識都係有限

PYPL睇唔明點解咁勁，冇論係講前景，定係估值上。stripe如果上到市，真係會天價，假如以宜家PYPL嘅情況嚟定價。
利申，實際使用二揀一揀咗stripe嚟做網上收錢

stripe會上市咩 有既話，我訓身先

gild終於翻生

琴日買唔到

XOM點睇？

CTRP

AMD呢兩日食左啲咩

bloomberg tv主持 tweet 左whole food 減價後同另一間超市的比較(1.99 vs 4.99)，間超市見到後就話想搵主持講解番點解差咁遠

short?

Nvda仲係pat屎咁

想現價追入PYPL, 點睇

1.x%啦
段股神
MOMO 今日都好勁

每個月買月底派息嘅pref share真係幾work
Barc pfd 26.9 buy
依家26.76sell
仲有0.508 息

我前日買左stmp yy momo

有冇人知ib點樣 show番 study(rsi,stocha等)個數值出黎?
電腦版

googl

AMD 會上返$14
或者爆升

Vti好d定佢好d

老巴都叫人買指數唔好買brk
你信唔隻佢

AMD

MSFT又靜靜雞破頂

第一次用IB, 點解D股價好似延時既?

要買即時先有
一個夠$30佣會退返錢比你

即時股價要比錢

咁快又回番晒落去

why not both

即係唔買唔得?
唔實時點做TRADE

今日月尾你明天先搞
我唔知今日訂佢點計

舉個例,可以在MARKET WATCH睇住個價,然後在IB TWS跟住個價黎買/賣?

睇富途

我覺得個市有點choppy，牛皮市，唔係太知道想行邊，所以我自己唔會做住，但係巴打個倉本金大既話，可以小注試下，test the market！如果9月真係行大單邊向上，就追唔到！
不過我個人睇個市會跌，所以唔買住

用TD啦

申請左TD,未批

巴打睇淡睇幾個月啦喎

巴打買咩，買幾多?

好綠今日

你新離

正股同ETF為主, 小注咋

爆升下個月入貴貨

今日backtest過幾次pick US強勢股既strategy都跑輸大市

Wb快啲上100啦

賣左一部分先開始升，
又要自我檢討。

welcome to 美女post

咁用啲免費報價網頁，好似google finance啦

各位，聽晚9月一開波就nonfarm

劇本如期上演

買定敦倫金

明明綠燈

轉眼變成紅燈

你知ib規舉小過100000每月$10

你地買咩

發生咩事？

估唔到今日個市咁好 衝番入市炒

新iphone 9月12日announce

AMD 終於升
輸少5%

動能玩法係short，價值玩法係long，好矛盾

Wb100蚊大關已到

amzn又就快上番1k啦
玩緊港女冇美金買貨呀pk仔

今日入左Siri
日週都似有啟示

上兩個星期沽唔落平曬淡倉
上星期買貨
今個星期追d call
如果佢而家殺個回馬槍就大鑊

我6月底先睇淡

知道的

咁ib delay data, 假設落盤時我照跟google finance個現價輸入都可以的？

點解唔得 個價任你set架喎

我跟marketwatch

受教了

我叫人買保險股，slope唔係問題 有升就得
同埋經濟向好 slope唔會唔斜

同埋金融股有好多隻 銀行受yield slope影響 但保險股同credit service唔會太大影響，因為佢地唔係借短錢買長債。

同埋要攪清一樣野，加息影響short end 縮表影響long end,照計9月真縮表會令條curve斜左

有無巴打用過富途，個trading platform好唔好用 同TD比較如何？

用富途即時報價
用IB落order

但長期國債 yield 係跌，long end 跌緊
所以我就想知，你係trade what you see，定係trade what you think 不過的確睇RRG finance 你improving zone
可能你岩

MSFT
VRSN
FIS
偷偷破頂

Trade what i think 同埋我睇長線 你yield依家跌 可以跌幾多？ fed rate 1.25, 10yr 2.129 經濟改善緊 條yield curve 自然會修正。依家yield 跌係因為睇淡經濟 覺得唔會加息/縮表

巴打覺得保險股最能夠對沖到加息同縮表? 有冇咩推介?
金融業我覺得好難睇，行與行之間分別唔大

ISRG 破1000

隊長教落用30隻股做投資組合

但係富途每單收成5usd

30隻股黎講 iB好抵好多 但係又驚日後trade唔夠10usd

我係咪應該開ib

補多句 富途已經開左戶入錢 但未買 仲做緊paper work

10隻都夠啦

有兩個plan

NVS點睇， car-t approved

一隻都夠啦

vt vti spy 之類

如果長供一隻ETF
大家偏好全球性嘅VT定
美國only 嘅VOO / VTI,
定係Sector ETF?

如果死限一隻嘅話，我會用VT

差唔多既
30隻股買晒均注 成千鳩幾蚊commission
短期內一走得多就仆街

我覺得最多20隻
30隻太多，要做follow up 決定買入賣出已經好困難
用波幅去決定注碼
我會用圖表time entry and exit
不過隊長不會這樣做

我會用標普500 spy
QQQ
加債券ETF

咁又係 20隻 易follow d

其實睇rs 剩係用 (該股：spy/該行業板塊）係咪已經好夠？

Commercial bank賺息差 所以yield spread影響大
Insurance 唔係，只要yield parallel shift已經對有正面佢影響。

金融分好多類，銀行?保險,credit service ,broker.
淨係加息 保險>broker>credit service～銀行
睇埋yield structure, 銀行> others
加息imply左經濟改善向好~> credit 好左~> credit service>bank> others
通常尾水先broker因為經濟爆破前 投機活動會拉高 借貸成本~> broker>others

講真 保險公司 我會選d仆街左好耐 但個brand出名個d life insurance e.g. Manulife/axa（賭埋歐洲經濟）

其實你有冇了解過指數基金/etf 有乜好處

所見略同

未夠，因為一個行業，類如 金融 都有好多分類
銀行，保險，資產管理 金融行政

要將個分類拆細

支那証券行狗也不屌

TD/IB/Charles schaw
利伸，我用TD

政黨都有ETF

據《MarketWatch》報導，ETF 的市場已經進入了龐大的時代，任何投資人都可依據喜好在任何區域、資產類別、策略、或產業上。而最新的訊息顯示投資人也可以從金融商品延續其政治理念。

據了解，今年 6 月 PointBridge 基金公司已向美國證券管理委員會 (SEC) 申請，命名為「 GOP (共和黨) ETF」將涵蓋所有與共和黨相關的公司股，「公司的員工與行為是極度支持共和黨員進入美國國會、副總統位置、總統位置、與其他共和黨委員會」。而建議的股票代碼則是「MAGA」(Make America Great Again) (讓美國再次偉大)，也是藉著美國總統川普選舉的名言而擬定。川普為共和黨員，而此 ETF 目前還沒定案何時上架。

此外，MAGA 將追蹤的指數為 S&P 500，並先「刪除任何公司的員工家庭或政治行動委員會 (PAC)，在最近兩次大選中給予共和黨的政治現金小於 2.5 萬美元」。而剩下的股票將由公司與其員工的政治現金總額來排名，或依據給予共和黨與民主黨的佔比。

數據顯示，Point Bridge 未向 SEC 申請一則民主黨的 ETF，而目前共和黨控制著白宮與眾議院和國會，與絕大多數的州。

另外，在週三 (30 日) 的更新上 Point Bridge 寫道會收取年費 0.72%，或是每 1 萬元的投資收取 72 美元費用。這也比其他 Point Bridge 基金的手續費還高，而這看似大型公司股含量較高的 MAGA 將與一班手續費較低的大型公司股 ETF 不一樣。追蹤 S&P 500 指數的 iShares Core S&P 500 ETF (IVV-US) 手續費才 0.04%。

對於具體的股票含量此 ETF 還未公佈，但可上其網站查詢，目前網站還未正式開啟，以下是網站截圖。

當然，這也不是第一次有個政治傾向的 ETF，今年 4 月就有 ETF 發行商 Event Shares 申請一項共和黨政策基金、民主黨政策基金、美國稅改基金、與「歐盟如瓦解便會成長的基金」。目前以上這四種基金都有效並有在交易，這也表示是由專業的基金經理人嚴選的金融產品，而非追蹤指數。

我偶象Michael Milken 又出番黎

[url]“Class Envy Run Amok” – Fund Manager Asks Trump To Pardon Michael Milken

今晚外圍估開細

[url]August Payrolls Preview: Prepare For Disappointment

希望到開市可以跳多個位

原來支那玩緊long 實體金屬 short 期貨

[url]Did China's Bronze Swan Just Arrive? Copper Inventories Crash Most In History

超級大户

大户

想入返少少Nflx

有能力拎咁多出來玩

就快一百萬 巴打
共和黨ETF

一百萬係咩currency

一千美元 賭你一百萬港元

可能CHF

係肯定係港仔

架仔唔得架

同埋我有時串你係想你好

我真係覺得你行錯路，不過都係要真係交過學費先得
申利：負資產二次

haha
講笑，那有這麼容易賺到一百萬
不過認真有d sector 真係好弱

我中學都輸過三萬港紙 773

我覺得你會輸多一次係美股
負資產三次

本金大控制波幅好重要，我都唔覺得大部分巴打有做風險管理，控制波幅
唔想串你！
大部分巴打炒美股都沒咩系統或者process
我覺得大部分巴打炒極都係吉既原因

係，美股用TA比港股用TA更可靠

真係有時間跟咁多隻咩
我試左三星期覺得好困身

咁樣衰都啱

明天上去大陸食女野玩幾日希望星期二返離就股災

提提大家美仔星期一休市

上呀

幾個月賺左50%

只是noise姐，要入就入啦

每個月第一個星期五都會出現嘅情況

差過預期

TD開戶咁慢ga 搞左成個星期都未得

打咗skype未？

唔一定，只係波幅大d，但可以係向上

就業數據唔係咁好
Vti是咪賣得

如果你係月供，其實係要照買股票ETF同債劵etf，但係每一個季度要做調整，債股比例，我當5：5，
去到Q2尾如果股票大跌，股票債劵比例變成4：6，你就要rebalance到5：5，之後再月供

高汁評論!

不如搞掂8隻先啦，你自己搞得掂再加上去。一條友好難控咁多隻

中學已經賭咁大

Nasdaq 就快破頂啦

走唔走貨好？定係好大機會重有得爆上？

你係咪想搞事呀講野冇大冇細

還可以啦，6年既利是錢，信左英國王，就輸哂 773
所以我先開始睇William O'Neil本書

我想行core satellite approach
但就諗緊用咩做Core。

無啊，淨係email聯絡咋

你哋兩個

食花生得睇小學已經破過產

我認真，耀才個户口就係用來買隻港股773，三萬銀變左paper

動能投資本書，講既Risk Parity
每隻股票按波幅去決定注碼

希望你中，你所講既sector，一年升一倍或以上

收水

molamola#sosad

我真係試過

果時玩大富翁

今日工作 40 分鐘算係咁，可以收工，免得蝕返

Lulu

我睇下耀才個户口password係邊，個時中7開，都2012年了

我冇話你吹
你比小小幽默感好唔好

巴打同我同年

原來大家咁後生

我垃圾爛賭父母中學時成日搞到家嘈屋閉
日日有人拍門收數，讀中學未試過袋超過1000蚊

想入AAPL

望下amd
真係識抄佢係會發達

nflx 轉燈

12蚊買, 14蚊賣

巴打們覺得BABA現時股價仲有無上行空間?

Wb日日升

同年

我年底出世 ，仲未發到達，希望儘快賺到一球美金

3大指數好快又要破頂...

入返貨

一入即被夾

長假期減持避險，如果呢三日冇乜嘢星期二又狂升了。

哩本野，個人覺得佢手法麻麻。

仆街 玩完ib個read only access

disable唔到

FANG
A同G個圖都好差，向上突破但失敗!
N就去番突破買入點，
強勢股既sector(FANG)轉弱，似係一個反常既signal
今個月應該會行番一個方向，出單邊

打上去IB CS
Hong Kong +852-2156-7907 Direct dial 08:00 - 17:00 (Mon - Fri) (Asia/Shanghai)

call過CS，巴打唔洗驚

哩份工要求幾攪笑

能源股好弱

如果你信能源股會回歸
呢個時候就應該係呢個版塊入面買一隻最優質既

唉 想識返條女但自己除左識搵錢以外冇其它優點
但又唔想條女因為錢先同自己係埋一齊
是否矛盾

比隻股我我介紹d女比你識

STMP NXPI

想問個問題
如果用CHATS轉錢入IB
如果HSBC轉帳個到無位打分行代號
係咪打好佐銀行名稱之後直接打銀行帳戶號碼(i.e.4XXXXXXX3)唔使打分行代號thanks [

退出左美股無睇
不過你可以留意下 油股分上中下游
上游應該最受油價影響

金仔好似核試

dum個screen嚟睇吓

巴打唔熟就唔好為加而加，尤其係醫療股，普通人跟本唔會睇得明

如果都係想加，可以考量加etf先，自己再慢慢研究

有冇巴打度到9月咩策略好? 美股上上落落，新興市場一步步抽高，cryptocurrency炒到天咁高

agger!上網google etf去做，
可以睇下sector ETF medical related 係咩階段，第一階段定第二階段

金仔玩野，外圍反應唔大

都習慣哂

thanks

胸奴兄，

其實，你這樣做一點也不有趣 （我覺得）。

這樣嚴重影響巴絲在公眾場所瀏覽此高質搵錢學習post 的意欲，也令部份巴絲不必要地在公眾地方尷尬。

Post J 圖大把地方啦，老胸兄。

account type有咩揀?

可以睇下Xle 同ibb

0.6%都夠晒金仔期指食糊喇

上次咪又一係一日收復哂

好好，我去番娛樂台貼J圖

慢慢掃bitcoin 先

富途終於有一生免佣，唔洗再用8

唔包美股

ANG 我睇圖反而認為似仲緊儲力向上
冇乜向下突破風險，但唔排除上下區間橫行儲力

利申，得F G

屌 咁留返美股係8仔

一世免佣佢到底賺咩

早幾日重倉左lmt, how see

margin financing同埋交收費個到會扣番你

得hsbc or others

仲跌多左

怪怪地，唔太肯定，等用HSBC巴打答

如果你冇禁錯CHATS，一係就唔駛入(?)，一係連埋銀行編號(391)入埋落個戶口到(391XXXXXXXXX)

又係入平貨好時機。

講真金仔想打就即係加速佢滅國，對世界係好事嚟。

佢攪咁多嘢都係想談判時有leverage，有少少牙力。中國同俄羅斯會同佢聯軍打美歐聯軍？咪傻，大家瓜分咗北韓就有份，到時解放到北韓人民就好了。我好想睇北韓女團呀～～

摩天輪單野都chi lun sin

香港日日都有荒謬既事
所以先希望巴打早一點轉移投資同資產係外國

好彩經呢個post點化 開始買美股
Btw今晚冇市開好悶

今日等死
明天開市實趺到仆街

唔會掛 全世界都慣左金仔玩野啦

跌完回咗少少了，VIX都上唔返上次16以上，大家都嚇慣咗

你望下future先啦

繼續回升，唔駛驚

支那公司咁有誠信都幫襯
有母公司後台都咁話。

証券公司最緊要信得過，重要關頭先出賣你的話死幾多次都唔夠。

金仔真係打先算啦

驚狼來了 到時真係出事就人踩人

TD係你信心既保證

今日美國勞工假期
大家可以睇下HYG既走勢，HYG通常係一個leading indicator
Bond market >stock market
當d junk bond 開始跌到仆街個時，個市就

祝大家好運

投票：你會因為金仔玩野而走貨嗎，無論走部分或全走？
會：正評此留言
唔會：負評此留言

老虎蟹都唔走

唔係炒股, 買etf未驚過, 美國滅國再講

入etf好時機

咩etf 先

可能入唔到平貨了

今個星期都係沒咩波幅，仲未出方向

跌勢又大返少少了

又去返-60幾

可以入少少平貨了。

個個月都係7號出，其實問題唔大，主要係第一個月姐

正常係月底出

勞工法例7日內

轉工啦，呢啲仆街公司仲留係到做咩

我都想轉
想連行業都轉埋

又準備趺到仆街

排唔切

唔係跌好多咋喎 好似係

171.2 入咗小小baba

升未

真係咁驚?升返未

rip

有冇人玩GoPro ，上星期手多沽左少少

走左NVDA同GOOGL

做咩走
仲未死wor

哇屌你, 好彩早左走

好弱 費事坐

轉左去買BA

AMAZ睇下收市前咩環境
唔生性就走埋佢

啲零售價升番轉頭 好彩未put

有買hero5 旅行用一流
好股來

未有入貨訊號…現在忍忍手先

無新野賣

利：仲用緊hero4

我覺得佢啲野唔掂喎

太貴
用山狗好過

VISA有得諗

突然又一大棍

9月9日 北泡國慶日,睇定d先

Ba唔錯 210入過宜家等位再入過

紅晒

呢種情形 買BA RTN 唔錯

VIX CALL FATFAT

股跌債升

借$20食飯

NOT ME

aapl v

毒撚岩岩上左ib簽名 有摟屌裙姐姐做見證
全世界翻工時間得我唔係著老西真係好怪雞

學生？

債升金升vix升
三樣全部都call中

唔係喇 翻緊工 但我唔係office 嘛

用緊8 Securitites買美股，
之後開始月供ETF都想開個穩陣d嘅劵商。
換錢入錢攞錢而言IB 係咪最方便? (雖然收10 USD月費)

想問吓ib係咪入左錢先當正式開戶完成？
佢話頭三個月免服務費 又係咪入左錢先開始計？

IB可以買英國嘅愛爾蘭ETF（美國只收15%股息稅），不過IB係受香港法例管理的,唔似TD,First trade受美國SIPC保護

Ching ho ball
對沖野得金係手

我知IB HK 唔受美國保障，
不過美國劵商匯錢成本對我而言好高。

快d人錢

In rdfn petq i trust 靠依兩隻野 輸少好多

drop die

[memebr]樣一般 冇波 但有腳
其實香港有邊一間broker 係受美國保障
牛牛同ib都開左戶 但兩間都冇

唔入錢 係咪唔算正式開戶 唔洗收10usd/mont
[/member]

你手上仲有咩策略做對沖

我主要半年供一次ETF,因此匯錢成本對我來講不太高

選擇合適broker最重要

咁如果我一路都唔入錢會點

買tail etf 買金 買tlt 做港股option 同埋信大師

ib網頁上有online cs
之前唔識轉倉問佢都答得好清楚

Ok

ib d cs堅有料
我打過去問option既問題
佢真係識

對比用妖才
我問佢option setting問題
佢好似連option係咩都唔知...ON9

IB都算大行，係勁d既

IB根本係target大客...之前睇過香港好多股票行都有講經佢地買賣美股, 其實都係透過IB....

IB都有 Prime brokerage

想問如果係美國IB開戶係咪受SIPC保護

留名

無玩港股一黎就玩美股會唔會出事

Fg有個錢

追Q&A

去美國買國際企業好過你喺香港買垃圾支那股票。

我都係咁諗

今日好似想升返少少？

Paypal只要個市轉強，我就會訓身買入paypal正股同Leaps Call Options!用Checklist去做，係差不多過到哂！～

d property insurance stock因為風災所以大跌？

yes

[ quote]
yes[/quote]
其實颶風年年都有 由其05年特別多 但係今次好似跌得特別勁
感覺好似有人做低呢一堆股 定係因為颶風加金仔有加成

頭幾大property insurance stock個人覺得幾值得入 長年正增值
但諗緊佢幾時先完個跌勢

William,你好

其實颶風年年都有 由其05年特別多 但係今次好似跌得特別勁
感覺好似有人做低呢一堆股 定係因為颶風加金仔有加成

頭幾大property insurance stock個人覺得幾值得入 長年正增值
但諗緊佢幾時先完個跌勢[/quote]
buy signal先入了

開市綠燈

希望陣間唔洗唱post歌

intel爆邊

之前講mfc,加拿大加息 佢又跟住爆

TRVG

近排油價升番，對佢有支持

由大陸佬入主肛交所我已經知道港股好多都水份極高

why

唔想同巴打argue 息率對financial sector既問題，自己睇圖表，圖表會說話!
個人見解通常係錯，只有圖表，數據先係最真實

Lower guidance... Rip

miss estimate
好彩沒買到，愛股PYPL，又創新高，但我一股／一張call都沒買

又話等signal先買

PCLN,TRVG都急插，睇來旅行做e d 生意都唔多掂

所以我一股／一張call都沒買

咁冇得怨嫁bo

estimate係 how much

最撚憎呢啲市 悶撚到

沽左6成美股 等下一輪建倉

買左trivago

搵短線低吸機會

高手中既高手

lp賺餐lunch 臨訓再睇

又係呢d劇本，悶左成個月都有

$169 入咗baba
$166 再入dllm

我覺得可以再低少少去到162左右再入

10.9x 買左

$163 再入

佢老味 跌跌跌

執左成蚊

Cut loss

跌多啲啦

有冇巴打睇開能源版塊，呢幾日因咩事咁勁? 我見NY期油冇咩大變動

Trivago定VIX

Visa card硬淨到無低位買入

trvg

救左上面兩位巴打

屌你老母AAOI捨得升未

等待，係一種藝術 市場狀態轉差，就應該保存現金，等待信號確立

上twitter睇到，FYI

50蚊先啦

市盈率1000倍?

crazy, 跌到咁，巴打重貨？

咦, 睇錯, 10.9x賺緊啦

RACE premarket

講埋升定跌

跌到仆街

HTC

宏達電（2498）8月營收僅30億元，較7月腰斬，單月營收為近13年新低，較去年同期

衰退54.4%。不過，宏達電強調，單月營收表現不代表季趨勢，也不會進行人力裁減。去年

2月宏達電營收42億元，創下近11年的新低，已讓投資人嚇到，不過沒有最低，只有更低，

8月營收30億元，則是近13年來新低。

法人分析，宏達電8月營收下滑的主因包括：

一、6月推出的新旗艦機HTC U11出貨高峰已過

二、今年宏達電在手機市場不再打機海策略

今年宏達電推出機款減少，儘管U11出貨高峰已過，卻無接續機種推出；過去宏達電除

了高階機種，在不同價位帶也會推出旗艦機的精簡版或是針對年輕族群的Desire系列，滿

足不同消費者需求。

今年以來，除了年初隨U Ultra推出的U play，6月與台灣大哥大攜手推出One X10，日

前甫宣布入門機 One A9s在9月開賣，換言之，宏達電8月僅靠一款U11撐場。目前市場上能

單靠一款手機撐場的，除了iPhone，沒有其他手機廠做得到。

三、虛擬實境（VR）產品Vive營收占比低

Vive仍處先期投資期，8月底宣布的降價效益，也還沒發揮，使得8月營收大降。

四、大陸品牌資源雄厚

在外部環境的競爭上，全球前十大手機廠中，大陸品牌手機占了七席，以宏達電最擅

長的高階機種，華為、OPPO不管在全球市占或品牌知名度，都遠高過宏達電；在新興市場

，則有小米持續攻城掠地。

Infinitus Partners Asset Management Limited
烏托邦資產管理有限公司 (BIW751) 盧志威
我好on9地send左封self-recommendation letter入e間公司 盧志威，之前都有睇佢既文，不過我現在都係自己睇書同圖表多，好少睇股評

self recommendation係咪dum埋啲track record入去

SQ vs PYPL
CANSLIM其中一個元素係Sector
兩隻都係同一個sector!兩隻都係上升走勢，其實可以睇成互相確認左整個版塊既相對表現強度
整個行業版塊有超過多一隻股票係上升走勢，其實係反映值得投資落去，資金開始睇好這個版塊！

沒！我寫左自己係連登寫文
track record，真錢户口都係最近先trade，得6張VIX call

有做財演經驗

你就財演，我真係真錢炒架，要博發達架

你都係最近先買VIX之麻
之前你唔係財演係咩

仆街左，之前沽左GoPro

Ma

今日既新聞真係好正

租車公司全線炒高

MSTR 入得

得6k htz

蔡副局長死左個仔 值得恭喜

今晚又要唱鄭融

SYF

盧志威先前喺黃國英間公司做，宜家自己開檔???

信用卡孖寶V + MA

+X哥又推cdxc一把

岩岩食左四份三

應該係，但你入去SFC個網，佢公司得兩個RO,沒其他representative
可能兩個RO，咩都管哂
盧志威，你好，我係高登2013－2014年已經講美股架啦

提提大家 蔡局長，仲有另一個仔，死埋就真係

關+X咩事?

香港屈記賣佢d野…好似係

無乜股好買

AAPL

Wb好勁 前日加倉wb

唔知有咩好買

入咗d V

BABA

Bloomberg TV條新女幾正

入咗好多啦呢兩日

GILD 誠意推薦

點解有cash唔等北韓國慶完先買?

DIS突然隊咗落去

Iger Sees Year EPS Roughly in Line with FY2016

星期二明明跌到要生要死, 今日已經冇晒事

定係怕個風吹爆某啲主題樂園???

仲有觀察到可能部分人對加息預期降温，啲錢似係金融股度走去其他版塊

前二日銀行股跌唔係已經講緊咩

75蚊冇入到gilead 揮手區

72放左

坐緊ma同wb今日升3%

如果呢家有資金追捧consumer staples, 代表左咩

Gilead係長揸定短炒

等位再入amzn

代表左 有錢入consumer staples 原因不重要，最重要有沒係這個trend 賺到錢

Biotech CELG 個勢同動力較強

隻 RACE 俾 morgan stanley 唱一唱無左7%

次次大行一唱就收皮

請問有冇人知道C D X C點解升咁多嘅

誠哥

Ebay bsx ma👍

銀行保險股新手，真心難玩，portfolio balancing, balance埋啲profit
等加息預期升溫嘅時間係機會成本
手上得V係賺緊

請問有冇link, 我Google揾唔到嘅

呢一兩日特別明顯，之前大家一齊軟。呢一兩日金融股插，但其他版塊個表現係幾好

V同MA唔可以當金融股睇，基本上同金融股走勢冇關。我會當佢哋係tech+consumer staple

我啱啱都搵到

thanks

哩隻野上年short過，咁快反彈？

我年頭時都入好多銀行股...個個都話加息會升....
之後轉左入其他先識升
依家啲BAC都仲蝕緊...

我淨係諗起之前個香港得佢賣乜乜乜條友上蘋果佢好開心諗住d 次發啦實好多人買

CAD上呀

《紐約時報》報道，據兩名了解Facebook情況的人士透露，最近幾個月，這家社交媒體巨頭一直在上海悄悄尋找辦公場所。他們稱，這些辦公室將安置Facebook從事硬件開發、同時也可能參與公司在華整體業務的員工。兩人又說，Facebook的計劃是試探性的，將取決於中國政府的批准。一旦成功，這將是這家社交網站的象徵性勝利 ...

學到野

傳統智慧等於冇用哩個年代

依家連8點鐘開心速遞晚晚都示範Visa Paywave.呢個故仔的確有得長做長有。

(Bloomberg) -- Mark Hart花了七年時間，投入了2.4億美元，就等著有朝一日人民幣崩盤。

他由此失眠，由此失去了客戶，還由此差點失去了理智。

如今他失去了信念：去年還預計人民幣將貶值50%的Hart，眼下已轉而看好中國及其貨幣了。

他的這一轉身來之不易。這位身在德克薩斯州沃思堡的基金經理，曾經耗費數不清的夜晚，保持著與香港的連線，不厭其煩地梳理分析著市場消息和匯率走勢。有時候，巨大的壓力使Hart的員工士氣低迷，他自己的生活也受到很大影響。

「我一直以為我們在進行一項很不錯的風險回報交易，但是我們犯了幾個錯誤，錯誤之一就是操之過急，」Hart接受電話採訪時說。「現在的世界已經完全不一樣了。」Hart曾經賭對了美國次貸危機和歐洲債務危機，隨後，他把賭注押在了人民幣的大幅貶值上。

事後回頭再看，這位現年45歲的Corriente Advisors創始人將去年的上海20國集團峰會視為關鍵的轉折點。像許多投資者一樣，Hart懷疑，此次峰會的成果之一是與會領導人達成了心照不宣的默契，不讓人民幣大幅貶值。他將之稱為中國的「不惜一切」時刻--即決策者不惜一切代價為人民幣匯率提供支撐。

「中國如今有了其所需要的喘息空間，既可以通過財政和貨幣刺激暫時躲過經濟增速放緩，也可以通過改革和成長最終將自身升級為世界最大的發達經濟體。」

無論是否得到了其他G-20國家的幫助，總之中國政府在穩定人民幣匯率方面取得了成功。人民幣在去年12月末終結了連續三年的跌勢，今年迄今為止已上漲逾6%，目前其兌美元匯率處於一年多以來的最高水平。

即便是在人民幣最弱的時候也未達到能讓Hart的空頭賺錢的地步。他2009年開始做空人民幣，然後運作一定時間內專注中國概念的基金。Hart買入了期權，這種期權最終給他帶來的將是二選其一的結果：要麼人民幣崩盤使其贏得豐厚回報，要麼大幅貶值的情況一直不出現進而使其血本無歸。

這種交易策略幾乎從一開始就讓他身處不利之境。人民幣繼在2010年上半年一直保持穩定後，在接下來的三年半時間裡一路上行。但是最終形勢還是發生了逆轉，只是Hart所預料的崩盤自始至終未能成為現實。他的第二支中國基金在去年12月完成了它的使命。所有加起來，他蒙受了2.4億到2.5億美元的損失。

去年接受Bloomberg Markets採訪的時候他曾說，他最大的錯誤就是以為中國領導人會覺得讓人民幣貶值最符合中國的國家利益（他說，一次性貶值可以使資本外流喪失動機）。然而沒想到的是，中國決策者卻不遺余力地支撐人民幣匯率，同時加大資本管控力度，並在過去兩年不惜為此動用了超過8,000億美元的外匯存底。

對Hart而言，這是一次罕見的失誤。他的宏觀對沖基金在2001至2006年間年化回報率達30%，針對美國抵押貸款市場的押注，在全球金融危機期間成長了五倍。接著，對歐債危機的成功預測，又讓Hart幫助部分客戶實現資金翻番。

預測人民幣大跌的基金經理並非只有他一個。曾與Hart聯手押注次貸、Hayman Capital Management的Kyle Bass在2016年2月預言人民幣貶值30%，三個月後，Passport Capital的John Burbank說人民幣料在一年內重挫。而早在2015年，就有包括David Tepper和Crispin Odey在內的一眾基金經理做過類似預測。

就在部分對沖基金還困守看跌倉位之時，Hart認為潮頭已轉向有利於中國的方向。隨著中國穩步融入全球金融體系，以及「一帶一路」倡議加強了中國與亞洲、歐洲、中東和非洲貿易伙伴的關係，外國央行和機構投資者都在增加人民幣頭寸。

Hart稱，事實證明，包括嚴管海外併購在內的資本管制措施是行之有效的。

「我想不會有太多中國富豪收購足球俱樂部的大交易了，」Hart說道。他認為，對外投資將被引向科技行業和「一帶一路」項目上。

規模處於紀錄高位的公司債仍構成挑戰，但Hart認為，中國將開始享受到「一流的」基礎設施和科技行業蓬勃發展所帶來的紅利。他對這些行業的股票抱有樂觀看法，也看好亞洲其他新興市場國家、日本及南歐股市，不過他閉口未提具體的投資和自己的基金。

至於人民幣，Hart說他已經不交易人民幣了--至少目前是如此。

最大嘅淡友都死，睇黎差唔多了

人仔升開始打擊出口

我發覺當所以人都認為會發生既事好多都唔會發生....
好似加息同美元強..年頭不停有人講....之後又話收水對銀行股好....全部都係吹....
不過我都係揸住少少BAC算......

投機同打仗一樣，好難應用傳統智慧。反而兵行險著好多時都必要。

其實呢啲時間買金融股，真係好睇對加息既預期。我手上金融股7,8月已經沽哂，因為感覺上短期大幅加息既機會好低

但係假如最近有個大幅度啲既調整，又會變番值搏。下屆聯儲局主席係一個好大既變數，如果感覺到加息預期升温又會買番

我既問題係揀個別股份方面，例如揀保險或者銀行業，啲公司差別唔大，揀個別股份出擊既話，有啲選擇困難

最近諗得多啲都係除咗tech股既策略，組合好大部分由tech股組成，假如一段時間唔行或者嚟個大調整(其實都有一定機會)，就好靠其他策略頂住

牛牛死完到ib?
現左入唔到

IB好少有問題

今晚又係入平貨嘅時候

入唔到一陣
排緊sc想改價先入去睇

CNH 彈返好多

港仔都唔差又去返中間

港股爆升, 美股又趺

金仔+風災 沽爆佢

災後重建概念股

how to trade Irma

個個都知應該抄唔起?

一開放=殘體入侵,日日俾殘體洗版,諗起都唔開胃

唔係話搞左個叫Colorful Balloons app入去做咩

重貨 UBNT

AMD AMD

V同BABA正展開下一輪升勢

bitcoin大升價佢無升, 大跌時佢跌

$13已經知佢冇力升
揸左成個月冇輸贏走曬

又冇5%
12~14蚊區間大法

今次跌勢最少落到10-11蚊
唔係講笑 未走好走啦

點解咁講?

anet好啲噃

入左少少PYPL

ANET未係入貨時機
我覺得

直覺

人要有惻隱之心，fb成班左膠

對魔鬼唔需要有惻隱之心，蔡若蓮希望你快d同你個仔團圓啦

anet d product勁啲

Baba is strong

CANSLIM SQ PYPL 我覺得都中中地，但SQ唔中C同A
用番checklist，因為market個方向仲係似轉差，所以跟checklist 我唔會買入PYPL住!不過睇住佢創新高，破頂真係

DROP PLEASE

要同蔡若蓮個仔一樣直插冇反彈

入了ttwo

MOMO&YY bounce back

AAPL 跌落$155 俾我吸下貨

DROPPED

你痴咩線呀

咩姐

繼續跌

All in

AAOI

股災

全綠轉到半紅半綠
依d環境有得少賺算好了

Aapl真係得啖笑

NFLX 走得

11點9低位放左個lp冇再入 好後悔

Aaoi 呢隻好驚，一向下破血流成河
早幾日先call siri 今日已穿50ma
燈到嘔
可能收市要自我了段

定好策略
就唔需要驚
只需要做

BTW我帳面蝕緊 10%

升返上去呀
Amd 狂試十二蚊
50,200 ma 行左成個月
Put 左兩次未竟，如果止蝕siri 開佢put
巧嬲豬

你隻nflx 好似汁左轉喎
Btw 未訓定外國巴？

5%執少少
唔是外國巴

好彩有ba同wb 頂住

沒錯 要follow our own rules

咁快？

今個禮拜金仔仲射唔射飛彈

國慶都唔射了

咁易俾你估到我就唔係食神啦

垃圾富途約出黎見證完，當面簽完名之後
等左一個禮拜佢同我講簽得唔清晰要約出黎再簽

嘻嘻

果d好似係pt續單計係咁上下

好彩約既係我果區既地鐵站
如果再試多次有問題就唔鬼搞
貪佢免佣同孖展零息、多活動
八仔一直用得幾好

最近真係沒心情睇美股，

有沒人玩e個來做chart practice

連登巴打做到野，好好笑

ISRG 今個月月底會1split 3

ISRG，1split 3，大約會折到去＄300蚊

好同意，現在market is in confused uptrend

真係好confused，一過weekend又彈返

金仔冇野就彈返

consolidation 姐
日日升先confirmee uptrend 咩

今晚聯合國表決d人咁樂觀金仔唔會玩野

金仔應該知佢唔會打得贏美國，佢只係想話俾人知佢而家有足夠實力唔駛俾面俄羅斯同埋中國，特別係之前佢有個將軍去中國訪問時曾試探中國（習大大）會否支持金仔親哥哥政變，中國後來放水俾金仔，於是將軍被唔記得犬決定係高射炮處決，而大佬亦起外國被毒殺。

金仔係要落中國面，話俾人知有乜就同佢傾，透過中國係冇用嘅，另外當然亦係鞏固自己國內威信，以免再有企圖政變事件。所以一定唔會打。打就加速自己玩完。

利申：9估

Confused uptrend very choppy
But I am short the market now

大家玩美股係咪都會用技術分析?（非睇圖）成效大唔大？

高手中嘅高手

mPF 訓身美股

用mpf對沖vix真係高手中嘅高手

fuck you

時間會決定勝負，蛋散們睇好，就要睇淡

冇錯
有冇諗過再加注

aaoi條撚準備

睇中線

原則上岩，但要有計劃

大勢係啱，不過玩option的話個時間就未必睇得咁準，真係要藝高人膽大。

以為風災會冇咁快做反彈, 今晚

始終仲係牛市，負面消息會消化得好快。

蛋散

都係補返上星期五果D姐
我諗

返工冇時間睇
QQ 同科技股pre market 做乜爆

金仔收皮了

得返一注正股錢係手又唔想買正股

Btw, 最近有好多隻圖表上突破後通道橫行，應該就爆邊

Sorry 新手一問，如果係 ib 入完 hkd 換 usd 係咪可以 withdraw 返 usd 去自己 bank acct / 其他 broker acct?

同埋有冇 ching 知個 rate 有幾好？

1.係
2.有

仲諗住今日會跌

呃貨

開市追

佢差唔多個個星期都呃貨

冇動靜wo師兄

12-14大法

睇黎我直覺都幾準

AAOI終於跌完

太早追，仲有好大下跌空間

WHY

代答：直覺

其實我冇乜野想買賣太得閒

amd條trend唔係轉左向下行咩？

提下大家今日係911 16周年

早放左ma

tsla

完全估唔到

我正式宣佈金仔正一垃圾

升災

有新既data warehouse上市

係收成既季節呀

Aapl

升joy

仲未上番頂位

唔升點買唉瘋

雖然係升但總係感覺個市好廢就死就死咁

你岩

我諗9月 10月應該會一如以往 洗一次牌

等聽晚

新手想問 基本入門四本書係指邊四本
我唔見有寫？

每星期一次

同超市一樣

標高左原價先至有超低價

唔該巴打

做乜鬼升咁多架?

就算向下行, 都會彈一彈上去

因爲買方比賣方強

GoPro +10%

見到就SAD , but why?

我沽左150

咁大膽
上星期踢左第二掍

大家點睇lc ，絲絲?

Ma好揼春

Strong hold就得

baba

真死嘅話，係突然連續幾日大插，走都走唔到

以往aapl每逢iphone announcement 都係跌，今晚睇下中唔中

唔覺

又升？股市真係難以捉摸

事實係咁, 年年都係跌, 跟住就穩步上揚

有幾難

一係升一係跌

港股個倉今日總平均升左成4.5%
美股尋日都只係升1.8%
美股真係好垃圾

港股儲左咁耐力

港股仲未升返去2008年水平。

識玩一定炒港樓買美股

iphone =2 hand technology

約左經紀睇樓

上星期五穿$160果陣買咗貨

師兄一年個倉升幾多巴仙？

無計過 不過係贏到大市

今晚又升（好似係）。

賺多幾轉 最好黎返次大股災
好耐無逆市操作
好耐無見班大牛市出黎裝腔作勢既人輸到甩褲
諗起都興奮
哈哈哈哈哈哈 ！！！！

最怕你唔跌
喜迎股災

Aapl 今年

新手買左美股隊長睇緊
留名

dow future差32點破頂

加多2次息差不多

好多股獲利回吐

lp tsla

唔玩啦 比番啲錢我

追啦

大部分主流科技股都

就交學費啦 上番$13啦

appl wtf

走啦仲望

appl rgp

strong hold amd定交學費好

魔咒

溝佢老母

冇乜錢溝

孖展

比joe女知道一定笑柒我

財仔

放哂佢買option

Lc and

放哂佢借財仔再孖展買勁價外option
一次贏哂返嚟

謹記12-14法則就得

係 遲d就會變11-14法則

AMD
買佢個fd nvda好過

baba又爆 追唔到

隻bzun升得咁快,相反我隻momo

突然大部分都爆升
有咩風咁勁

金仔潛咗水，個風又冇預期咁勁

啲人又兜金融股

想睇埋apple，不過好眼訓，聽日再算。發佈會嗰陣可能會好chok

1am開波

麥當勞做乜撚

冇左板燒雞D人嬲到沽鳩哂佢

屌唔爭氣咁笑左

M記減價時段

ON9 BOY

做大股東有冇免費加大

免費加大要short call

以m記妹妹代息ok?

Macafe印仔代息is ok

aapl轉燈

BUY AAPL OR IPHONE X

出完iphone x即插

drop jor 1% instantly

轉燈再轉燈

直插冇水花

總結一下聽完apple發報會，電話唔太吸引
反而無線叉電我覺得係big deal big business未來可以foresee starbuck m記 cafe會用無線叉電。 still jo news for icar system

會返返黎啦
部嘢咁撚先進
成部model x 咁

同埋iphone內含技術好勁 淨係nn engine已經屌打晒其他機，但以用家角度 who fking care

的確冇以前咁有突破
但係business上發展唔錯
合作愈黎愈多
999$定價貴但大把人照俾
Strong hold

係的確冇乜革命性創新

AAPL 拋清光，
賺左個早餐。
應該短期都有壓力

金仔好似話有終極行動

Link?

安理會通過北韓新制裁 平壤：美面臨最大苦痛
星島日報
星島日報
2017年9月13日 上午6:30

【星島日報報道】聯合國安理會十五個成員國周一一致通過美國提出加強制裁北韓的決議案，包括禁止北韓紡織品出口及限制北韓原油進口。專家認為禁止紡織品出口將對平壤的收入產生較大影響。制裁案通過後，平壤怒稱，美國很快就會面臨前所未有的「最大苦痛」。

這是自二〇〇六年以來，安理會通過的第九項制裁北韓決議案。新制裁措施包括對北韓實施紡織品禁運，並限制北韓從外地輸入原油，禁止北韓外勞向國內匯款等，以最大限度遏制其核武器和導彈計畫。不過，決議案的內容比美國原先提出的版本溫和得多，制裁力道大減，以爭取另外兩個常任理事國中國和俄羅斯投贊成票。

根據二〇一六年的統計數字，紡織品是繼煤產品和其他礦產品之後，北韓的第二大出口產品，總值高達七億五千二百萬美元，大部分銷往中國內地。中國國際問題研究院亞太研究所所長虞少華指出，新制裁措施中，禁止紡織品出口將對北韓的收入產生較大影響。

新決議案又要求成員國限制對北韓原油出口，把輸往北韓的原油產品限制在現時的水平。目前輸往北韓的原油產品，主要來自中國。一名美國官員透露，北韓平均每年輸入約四百五十萬桶經提煉的石油產品及四百萬桶原油。決議案規定對朝原油出口量不得超過四百萬桶，並將對北韓成品油出口量配額設定為二百萬桶。據專家們推算，決議生效後，對北韓輸送的油品總量可能較以往減少三成。

美國特朗普政府原本提出的建議，包括直接針對北韓領袖金正恩和其他高級官員，凍結他們的資產及禁止他們前往其他國家，但這些建議大部分被撤回。表決有結果後，美國駐聯合國大使黑莉稱，美國不想與北韓打仗，而北韓現時「仍未越過不歸路」的一點。言之下意，處理朝鮮半島危機仍然有轉圜餘地。

黑莉表示：「如果北韓同意終止核子發展計畫，便可以看到未來。如果能夠證明它（北韓）可以和其他國家和平相處，這個世界也可以和它和平相處。」她又指出：「美國總統特朗普和中國國家主席習近平已建立了堅固的關係。若非如此，今天的決議案是無法在安理會內通過的。」

北韓駐聯合國大使韓泰松昨日在日內瓦裁減軍備會議說：「我方代表以最強烈措辭譴責及斷然斥責聯合國安理會最新不法決議。」他抨擊美國政府：「煽動政治、經濟和軍事對抗，以及沉迷於逆轉朝鮮民主主義人民共和國（DPRK）發展核武的野蠻遊戲……」韓泰松說，北韓已準備好訴諸終極手段：「DPRK即將祭出的措施，將讓美國蒙受前所未有的最大苦痛。」

一些專家分析，與中俄妥協達成的最終決議，制裁力度較美國最初的決議草案大幅減弱，不足以逼使北韓重返無核化談判桌。中國人民大學國際關係學院副教授成曉河稱，新決議在追加制裁措施的同時也為未來國際社會斡旋談判留下了一定餘地。例如，新決議沒有全面禁止對朝石油供應，而只是減少。

尋日追左d aapl...唔知會點

金仔又搞事

比我都搞事啦 沽左咁多次賺唔少錢跟住老美就要話凍結金仔既海外資產

早就應該咁啦
次次收哂市射飛彈食大茶飯
全世界得佢出到呢招

次次都係穩定升番上去某個位就搞事

我幾日OT 左，沒上來睇，都已經吹到38頁

yes
次次去到突破位就搞事

星期六上堂學Python
希望學完，做完project可以轉到工

detail

北韓口交部

其實用開IPhone都好少會轉去用翻AN機
所以佢跟到AN機對好多人黎講已經好足夠
我以前都係用AN機, 第一部IPhone都係6+
反而AAPL要諗多啲點係依家IPhone用家可以每人俾多啲錢用佢啲服務

暫時反應影響少少咁大把
唔知開市點

ib用唔用到face id unlock?

有無咁快

一係得一係唔得

有沒巴打有學Python

北韓一出手之後絕對會滅國

有咩特別

我銀行用java

巴打自動導航撞親人要負責任, 今晚係咪會跌到仆街

Ib 又話25歲以下$3000 usd?
網上申請叫我畀佢$80000 hkd
係咪應該親自上佢office搞

我自修咗，巴打想用嚟寫投資既algorithm?

可以上office啲OL

有用C#整左個backtest用
其實求其搵隻玩就得
又唔係realtime

呢幾日先升完

沒，都係問下

佢d ol好正

條裙好短

[url]真係 [/url]

IB啲ching平時返工點忍到。。。

dnlm吹奏IB吹到J女職員

個次上去見到嗰個普普通通咋wo, 個姓仲要係普通話拼音

ib真係0死角。。

有得屌 唔屌？

日日蛇去廁所打丁

上去簽野扮唔明佢控到好埋

python同R都有學

TD ameritrade 真係好好用

學下，有兩本書係屋企，學緊！～

有沒巴打有倪康既衛斯理小說？library借唔到

有冇巴打知邊間公司做指紋識別硬件

睇個勢都跟Apple行沽得

之前喺機場都見到IB賣廣告,IB打手見到實會打出血

邊度有堂學

QCOM?

係點嫁?

huth

AuthenTec
auth先岩，但冇左退左市

Apple收購左
仲有其他幾間

遲左有兩隻今日就跌左3～4%

大市又俾apple拖累

蘋果仲要跌幾耐呀。。。。

下次業績

唔趺邊有得升

Amzn好似返生

yield curve keep住flattened long end 30年期國債 Yield keep住向下跌，金融股

AMD 12.145 -0.155 -1.26%

all in未

溝

溝貨

cut loss quick

嚇死,仲以為腦魔入左黎,到時就真係要cut loss

你係咪讚緊我

你那AMD 縱箍到這麼緊
但放鬆的手 令戒指也套不穩

腦魔只會理騰信

好似上返軌道

又救左巴打

尋見先sp amd12月尾，就睇下係未有12大法

BABA要頂住

倒升

其實有錢買另一隻半導體股好過la
點解一定要買AMD

即刻轉燈

Aapl

等陣又會上返去

Wb

搵緊位入ARW

同baba 都係越升越有

不過baba 令人放心d

AAPL真係算跌得少，10週年俾部試驗機出街

話IPHONE X 10月先有得訂 D REVENUE BOOK唔到落去YR END 所以跌

我心諗。。。。

但係D ANALYST 覺得部機技術好，但問題係10月先訂到
個理由好ON9

Costco

今水有d 似5s 果陣

重點喺粒u 度

反正係感恩節之前有就得，差得幾遠，要買既都會買

wb都唔明點解會升

有量產問題，全世界都買又有鬼用咩，都做唔哂

唔知wb 有咩過人之處

Baba 起碼知佢做咩

因咩事今日跌市？

Wb咪大陸既fb

巴打講得啱

今晚應該會跌3-5%

係大陸twitter

baba破頂...aapl做乜鳩...

好彩夠決心跳船。

好彩有AAPL定住bitcoin插個野

今年yh已見?

strong hold?

Mstr同costco

Amzn復活

aapl點睇都唔似短炒股啦...

復唔復活都係baba

感覺aapl多單邊市出現, 短炒都唔差

來料

V走得
MOMO YY尾市睇下佢生唔生性

個倉就黎衝破100萬大關

好勁

仲要係美金

唔係 只係港紙
不過我相信總有一日會係100萬美金

Strong put

做咩BA突然之間升左兩蚊

真係佢搵番黎既都唔夠APPL蝕

就黎講iphone x 果陣163...之後即刻直插

太貪心

走左未 ?

屌 打機打過龍
唔記得放YY同MOMO

AMZN 重上 1000

TD 要我提供foreign tax id number,請問有冇人知係咩？

尋晚前晚已經加左注

我都想知道

身份證id

唔該曬

嘩，AMZN突然反cap

利害，嗰市咁樣都可以突破關卡

今個月嘅關鍵可能就係8號同11號有冇做嘢。如果個劇本係隊apple，升其他科技股，咁嚟緊可以hea一排

基本肯定隊硬AAPL

送美女圖，感謝巴打

一訓醒又見到baba破頂

放一兩張好啦，入黎唔係想睇女架

今晚又趺過?

跌啦... 琴日恰著左，留左個lp冇平

Retail Sales +10.1% YoY (+10.5% exp), well below July’s 10.4% gain
Fixed Asset Investment +7.8% YoY (+8.2% exp), well below July’s 8.3% rise
Industrial Production +6.0% YoY (+6.6% exp), drastically weaker than July’s 6.4% gain

支那到底可頂幾耐？

[url]Chinese Economic Data Misses Across The Board As Credit Impulse Slump Kicks In

支那 有咩國家既增長可以不合理地高增長

回少少透吓氣，唔駛緊張......住

北韓揚言打沉日本

TD真係幾好人，無叫人由頭填過W8-ben

Source

搵到了，笑撚死

富途既競價單
係咪姐係市價盤（MKT）？

amzn上番1000, 屌死appl好唔生性

TD個apps 都好好 用 ！個股既介面，profile ,tsla的profile

之前無低吸，而家回到家鄉無賺無蝕，慘

富途港股冇市價盤

我冇嘅
巴打係現金戶口定孖展戶口

只有VIP 先有

係禁價格最尾粒菊花形先出

英國準備加息，歐洲加息唔遠了LOL

買bitcoin都幾麻煩

見到啦Thanks

朝鮮導彈準備活動週三上午已經開始，準備發射的導彈可能是洲際彈道導彈“火星-14”。（朝日新聞）

之前有玩 好彩走得切

冇野好買

又來了

又一入市機會

AMZN

Equifax 跌左三日都仲未止跌

琴日升成17蚊仲想點

岩岩開市啫

Baba搵唔到位入返

ba咩事呀

好彩係忠實支持者

tsla唔妹番落去既話又可以短炒賺個lunch

冇力了?

金仔都推唔番AMD個12-14法則喎

SQ

LYG

AAOI 生無可戀

又打杖

TD as in TD Canada Trust?

未打啦，金仔單方面姐而家

又要走貨

唉...

日經升。睇黎冇人再信金仔

ok今晚大跌入貨機會

做定對冲好啲
Vix uvxy d call premium 好高
金早兩日食左糊
有冇人有其他對冲好介紹

唉 屌 早放咗

今朝香港早晨話地緣政治危機，國防股升

尋晚有body signal (流左少少鼻血)，今次信邪走少少，順便再rebalance

無人truck 嘛，TSLA 成為改變世界嘅先驅

唔經唔覺佢又差不多返返高位

要有信心

QQQ幾時追到AAPL同價

射埋彈 future都冇咩點趺
算唔算大市想夾爆金仔

應該係老美識破金仔射前沽左，因此夾爆佢等佢無錢再整核武

金仔加速燒錢，正路北韓好快頂唔住，同北韓接觸嘅支那地方隨時賴野，被金仔過黎搶物資，博支那紙老虎唔敢打

講到佢真係沽左咁

老美老共夾爆 bitcoin 北韓閘水喉 好似係

早就應該咁樣制裁佢地啦

金仔支導彈好似得幾個鐘有效
係照早嗰兩個鐘post market跌少少
依家premarket升翻晒

First Solar重返榮耀

NVDA

amd都升2%

感動嘅係nvda 終於開車

夾死淡淡

又話bitcoin仆街

NFLX升升下趺返幾日

揸左咁耐終於開車

Ba 又開車

買左d AAPL

同船

NVDA股價就黎追過baba

撈底

今日參觀NYSE

(外牆)

Ba快上$250

過埋

GOOGL 想點
磨下磨下

Blue apron 睇唔透，佢會唔會改變到買餸既消費模式

呢D時間人地升5%
自己D股郁都唔郁下

NVDA有貨揮手區

升左成10蚊

今朝pre market 172入，輕輕鬆鬆

大部分166賣左

167賣哂 其實升緊咩??

升落後掛

抵你賺

NVDA

有個財演吹奏吓咁樣

點解金仔射野都可以升

178跳左船，估唔到仲會繼續升

唔減倉 但係唔加注

波幅太大啦

158,160 加左兩注，愈跌愈買

唔加倉+1，唔會因為財演吹雞就行動

不過半導體最近個底係好強，睇AMD係12邊谷番上嚟就知

Nvda幾時賣好

巴打對Apple真係好有信心，溝貨個間距咁細

橫行兩個月爆一輪係應該，目標190見一見頂

161 溝到落159

2蚊叫溝淡? Seriously?

Option掛可能佢

正股
Seriously

Nvda?

aaoi 上唔返60就gg了

金仔單野感覺上有d唔對路太平靜

係時候入vix call同胸巴同艇

ORCL

入左十月vix call沖一沖喜

英偉達

我roll左去低行使價到23 12月到期既VIX call

好正，個胸好正，個樣又唔算太俗

加入美股市場2個月，
雖然因為每注注碼細而賺得唔算多，
不過啟發左原來投資市場係有咁多選擇，比港股全面好多。

最高峰試過同時間hold 10隻個股，
發覺都幾花精神同時間。
依家陸續賣走之前嘅個股重整 portfolio,
之後打算重心放係月供ETF，同時期只hold 3-4隻個股。

估唔到btc大跌 AMD都仲可以gogogo

Nvda also la

ETF係嗰好投資工具

ETF同期權係本世界既最偉大既金融發明

美國佬鳩吹北韓trade過bit coin